Средняя скорость
Для расчета времени прибытия автобуса на интересующую вас остановку, программе требуется знать скорость движения потока транспорта на данном участке. Можно измерить скорости нескольких транспортных средств и найти среднюю.

Напишите программу, рассчитывающую среднюю скорость по нескольким измерениям.

Формат ввода
Вводятся вещественные числа, пока не будет введен ноль.

Формат вывода
Вывести среднее значение, округлять не нужно. Последний ноль в расчет не принимается, служит признаком окончания ввода.

Пример
Ввод        Вывод
20.5
41
13
37.1
0
27.9
